蘋果 WWDC 2018 開發者大會6月4日舉行

Lawton

蘋果發表 WWDC 2018 全球開發者會議將於今年 6 月 4 日至 8 日，在聖荷西會議中心舉行。蘋果指出，聖荷西會議中心將迎來全球最具創意的開發者社群，讓與會者每年共聚一堂，分享獨特的觀點及了解 Apple 突破性產品與服務的未來動向。

蘋果指出，WWDC 每年都為數千萬位開發者提供機會，為 iPhone、iPad、Apple Watch、Apple TV、Mac 及 HomePod 使用者創造更多全新體驗。透過 WWDC，開發者可了解由蘋果提供的各種 API，包括 SiriKit、HomeKit、HealthKit、GymKit、MusicKit、ResearchKit、ARKit，以及 CoreML，開創全新的 App 開發方式。

今屆蘋果 WWDC 2018 訂於 6 月 4 日至 8 日舉行，持有開發者 ID 的人士，可從美國太平洋夏令時間 3 月 22 日上午 10 時開始，通過 WWDC 官方網站申請購買入場券，入場券每張 1599 美元（約港幣HK$12,535），蘋果會在 3 月 23 日以隨機抽樣方式通知可購買入場券的人士。蘋果另有學生獎勵計劃，提供 350 個 Student Scholarships（學生獎學金）名額，為學生及所有 STEM 機構成員提供一個免費獲得大會入場券的機會。

除此之外，蘋果指世界各地的開發者及 Apple 發燒友可利用專為 iPhone、iPad 及 Apple TV 而設的 WWDC app 或瀏覽 Apple Developer 網頁，實時觀看大會內容。

在去年的 WWDC 2017 中曾發布過 HomePod、全新 iMac Pro、iOS 11、10.5 吋 iPad Pro、macOS High Sierra、watchOS 4 以及 ARKit。相信今年主要會是對 macOS 與 iOS 未來的展望。根據較早前消息指出，蘋果的 iOS 12 會著重於效能與穩定性的提升，比起以往一直加新功能，會有方向上的改變。另一方面，早前亦有消息指蘋果會推出能通用於 iPhone、iPad 與 Mac 電腦的通用 App。

WWDC 官方網站：

資料來源：Apple, TechCrunch

• 不想錯過新科技 ? 請 Follow FB 專頁
• 要入手生活科技潮物 即上 unwire store

熱門話題
Sponsored
Sponsored
內置 10 款遊戲 IPHONE 保護殼卡片遊戲機二合一 -
OrangePizza
1d
依家的人打機仲打吾夠？暈！
【報價】SONY XPERIA XZ2 + XZ2 COMPACT 2018 香港售價及上架日期發佈 -
KH Lai
7h
駝背得好醜醜樣呀！真係唔識欣賞！
「UBER滾回美國」的士團體召100輛的士 周四慢駛抗議 -
GoldFish
1d
點解你地唔講，香港市民多年來受到的士業嘅岐視同拒截，香港人表示十分憤怒呢？
全美玩具反斗城料本週倒閉 -
Leo Cheung
12h
香港係馮氏集團經營，未必受影響
THECOOPIDEA CLAY PRO 特大電量 15,000MAH 至潮配色+雙 USB 輸出 -
RedPizza
1h
冇QC3.0又冇PD , 反而LED燈呢啲多舊魚功能就有 , 越睇越覺係山寨貨 , 遲啲黃金對面散貨場會揾到
日產 IMX KURO 亮相 腦波操控＋跑車性能 -
OrangePizza
1d
個腦分分秒秒不停咁嚮度發白日夢及想其他生活上大小事情，同時吾同既時間都有吾同既情緒，吾明點樣用個腦控制架車？
大埔驚現單車「浮屍」 網民紛指責單車店 -
OrangePizza
1d
共享單車真的是有損市容，的人踩到邊放到邊，周圍亂放都吾只仲要就咁掉落地下就走人。
機械人安全漏洞 向客人爆粗 + 索取 BITCOIN -
Hope Chan
1d
都幾無聊 跟本係佢地開發比有心人仕吧
4KTV 不能顯示 HDR 急救法（下）【真 AV 教室】 -
Chiyin Cheung (IY)
25m
good！
【有片睇】3D 食物打印機面世 點陣壽司食過未？ -
PurpleMustache
5h
我好想問下部食物打印機入面最少要準備多少材料同調味在裡面？
兩位攝影師心有靈犀 千分之幾秒內拍攝同一張燈塔照片 -
OliveTree
2d
一個在左邊 一個在右邊燈塔的角度肯定會不同的
TESLA SEMI 拖頭車測試片曝光 超靜加速＋流暢切線 -
GoldFlower
1d
買番部做流動屋, 月租泊電站長差~ 一流~
傳樂視體育周四「熄燈」 英超 NBA直播安排成疑問 -
PurpleMustache
6h
值得開香檳慶祝執笠。。。。。
教學：舊 ROUTER 重生術 擴大WIFI覆蓋範圍【藍哥 ROUTER 小貼士】 -
CyanCandy
2d
小編你做法是錯的，正常做法是把 LAN 線接上舊 Router 的 LAN (不是WAN)，再關閉舊 Router 的 DHCP功能
韓國業界指新版 IPHONE 或去除「M字額」 -
OrangePizza
1d
iphone x 有M字額先至係特色又好睇，去除佢仲咩鬼野？
Sponsored

反了反了

六四

睇怕支那又要封鎖

Tim cook宣布開發坦克

對中国而言，WEDC 2018 係唔存在。

入場費咁貴

維穩就真

會唔會推出新一部 平板64?

8.9吋？

好想佢更新ipad mini